連登App iphone 12 pro發熱

有無人有同樣狀況？
iphone 12 pro 開LIHKG app 會發熱

推

有

我12pro上連登好食電

user problem la

same唔知有冇得換

呢個真係連登問題
之前11升ios14都試過
等連仔update個app啦

不嬲好食電

有啊屌，唔洗10分鐘可以煎蛋

12 Pro Max正常

我發覺係一時時 有時會突然發熱
有時又唔會 召喚連仔

連登Apps好食電
喺背景run 背...大家小心啲啦

聽聞連登食電問題係上手hkg+留落嚟
連登個餡係hkg+

後台挖礦

上lihkg部機會熱同食電...

12promax..

點解咁多 background activity?

我覺得自己部11都係

iphone 7有呢個問題都好耐...
轉左iphone x 有時都會咁..

用到熱就推下

連仔呢

lihkg問題